export const Individual = [
    {
        id: 0,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['IP1', 'IC1']
    },
    {
        id: 1,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente', 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización'],
        answers: ['IP2', 'IC2']
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).', 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más'],
        answers: ['IE1', 'IP1']
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad', 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente'],
        answers: ['IE2', 'IP2']
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia', 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).'],
        answers: ['IC1', 'IE1']
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización', 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad'],
        answers: ['IC2', 'IE2']
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más', 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad'],
        answers: ['IP1', 'IE2']
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente', 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).'],
        answers: ['IP2', 'IE1']
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['IP2', 'IC1']
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más', 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización'],
        answers: ['IP1', 'IC2']
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización', 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).'],
        answers: ['IC2', 'IE1']
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia', 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad'],
        answers: ['IC1', 'IE2']
    }

]